今日同男友互相剃陰毛

我覺得係一個好好嘅情侶活動
好sweet好開心
建議大家都試吓
可以增進好多感情

不過依家有啲痕

55

試過同男友互剃肛毛

試下剃埋肛毛 仲正

千

男人冇毛

你都試吓

開唔開心？

不了

你講咩呀

好後悔

點解嘅？

你剃下就知

唔制

...ok

陰毛已經痕 唔想屎眼都痕

如果比條女迫住剃鳩毛應該幾過癮

我地雙方自願 唔逼

剃埋腋毛

你屋企層碧貴園供完喇咩？咁得閒出黎9Up

唔係互剃尻毛？

用牛皮膠紙仲爽呀

有冇剃到扯

我就要 佢唔洗 唔俾佢剃